{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 아람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 増員がいる場合は、予めご連絡ください。 増員に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金または料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ご予約のお客様は個別バーベキューが利用でき、バーベキューの利用料金は一部屋当たり20,000ウォンでVIP客室は40,000ウォンです。 ロースバーベキューは50,000ウォンです。 カラオケはVIP客室は無料で利用可能で、他の客室は1時間当たり30,000ウォンです。 フットサル場とバーベキュー場も利用可能であり、基本的なスパイスと常備薬をご用意しております。 駐車も可能で、雲達渓谷は徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "増員がある場合は、事前に連絡してください。増員には別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室や周辺施設の毀損や紛失に対して責任があり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火での調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用料金は一部屋当たり20,000ウォンで、VIP客室は40,000ウォンです。ロースバーベキューは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "VIP客室は無料で利用できますが、他の客室は1時間当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やアクティビティが利用可能ですか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場の利用が可能です。基本的なスパイスや常備薬も用意されています。また、駐車も可能で、雲達渓谷まで徒歩5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 563
    }
}